喂呀，你哋有無咁多美金襟呀，部ATM真係無晒美金呀

點呀，我點去美國玩呀

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

hoball 各位手足

你班HIHI....留番D比我放工禁好wo.......

留到比你就係辦事不力啦

我唔信 夠膽你地就係我夜工前攪到HKD都冇得禁